﻿::Поток 1::
-Ожидать подключения
-Если есть попытка подключения
	-Создать PlayerNetwork и передать ему полученый сокет
	-Переидти в ожидает подключения
	
::Поток 2...n::
-Создать AsyncDataTransferService, передать ему сокет и размеры буферов
-Проверить соединение, авторизоваться
-Каждый апдейт принимать и отправлять данные, обрабатывать их



